====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est gêné par la crainte des chefs d ' entreprises de se voir orientés vers une décentralisation lointaine s ' ils envisagent de quitter leurs implantations actuelles , dont l ' exiguïté et la vétusté font souvent de véritables taudis industriels .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ gêner, quitter, souvent, véritable ]
alethique :: 2 :: [ quitter, souvent ]
pas_d_indication :: 2 :: [ gêner, véritable ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ gêner, véritable ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ gêner, véritable ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ souvent ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ quitter ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ souvent ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ quitter ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ gêner, quitter, souvent, véritable ]
alethique :: 2 :: [ quitter, souvent ]
pas_d_indication :: 2 :: [ gêner, véritable ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ gêner, véritable ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ gêner, véritable ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ souvent ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ quitter ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ souvent ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ quitter ]
Total feature counts: 16

